一諗起聽日恒指火箭咁升空 我就想死

聽日可唔可以高開低走 高抬貴手

理撚得你，我返家鄉或者賺錢緊要

大户食屎啦！

師兄都係熊過夜？

大户好波

冇事嘅